想養鬆獅犬，有冇人有養過？

有冇人有養過可以交流下🤧🤧

Chowchow咬人架

Chowchow勁純邊會咬人

剃完毛變沙皮

臭chow chow

師兄有養開? 我養過3隻，平時都好正常，但有時都有d神經質

我想問難唔難養？

好難， 返工返9-6 基本都唔好諗， 淨係日日放工搞d毛已經想攰到想死
要養得靚，夏天冷氣一定係長開， 如果唔係好易有皮膚問題
你養隻靚既，鼻短成日要幫佢清潔眼同鼻中間d位
鬆獅性格古怪，我養3隻，2隻都有咬過人，平時係完全無野好乖，真係無啦啦咬你一野完全無先兆

正常要返工，唔係有錢仔，純粹覺得佢得意，千其唔好養， 慘過死

Ching 好似養到想死咁搞到我都少驚

如果你返黎全職就唔好搞啦，真係會攰死

要由細教

點解剃晒 成隻唐狗咁

出名難教 我就俾chowchow咬過手

名種狗變雜種狗

有冇流哂血?

同你玩姐.....

我見過, 大部份都比較惡,
當然啦, 所有狗如果識得教比心機教, 都會好乖
但要自問有心機囉, 最近狗group聽到一單, 咬傷左隻柴之外, 主人都咬傷埋入左院

其餘係樓下見到既chowchow, 大部份都對其他狗有敵意, 要養就要花心機

Chow chow 耳仔有咁大咩

養過
啱啱接返嚟好乖，平時喺屋企都好乖
去到一歲到就會開始發癲
拖出街會咬我老竇
真係大力咬嗰隻
只可以話真係好難教
好耐以前tvb都有講過

Chowchow好可愛

我隻寶貝仔 11歲喇
係佢大概8-9歲個陣係朋友度領養返黎
一開始接返黎郁一郁就想咬人 脾氣臭 好多壞習慣
慢慢佢由好怕生保變得好親人會一野撞埋黎嗲你
我隻衰仔唔識吠 但惡起上黎signal都無
所以點解啲人咁驚chow因為無聲狗咬死人
Chow性格上 皮膚上加身體上 要照顧真係好唔容易啊

8 9歲都教得郁

教到唔咬人 但都依然會咬狗

單養冇咩所謂嘅唔俾佢接觸到其他狗+拖繩就得
我隻柴都會咬狗 見到其他狗就行遠啲扯開佢 咁多年都冇咩問題
但佢會咬人護食一定會咬 心情唔好都會
我地睇得出佢心情唔好 果陣就唔會搞佢

小學比chowchow咬手，牙咬入去個位仲扯咗小小肉出嚟，依加嗰個疤位輕輕摸會feel到入面係無咗啲肉好彩嗰陣佢係淨係咬住無扯我隻手

利申，呀嫲隻狗